政府應該請左一大班人用同性戀合法化黎分散人關注港豬澳單野

一向有打手，有具爭議性議題就開十個post講，用最惡毒極端字眼講，等人鬧交，咁就洗走哂政治post

唔係新嘢，舊登時期都係咁

有班連登仔真係好撚蠢

我地瘋狂討論返港豬澳就得了

認真，以前舊登既巴打高質好多
過到呢邊太多小學雞

政府應該用左港豬噢單野黎分散人關注Lan線自殺單野

同樣嚴重啦，仲有鳩鐵，西九

咁如果而家舊登有咁多高質巴打應該討論得好熱烈先係

大部份人當時過曬黎啦，不過好多都走曬啦

過曬嚟就應該有高質巴打
走曬?
我都唔明
佢地可以走去邊?

除左同性戀之外，玩男女關係矛盾都好常見用嚟洗版

擺明5毛想洗走哂689, 港豬澳, 一地2檢.

其實次次都係咁 好似上次姦劫案一樣 都係一班人扮冷血 一班五毛就護警屌其他人神探

有咩高質

至少唔係你咁逢台必反囉，六叔

上討論區討論自己有興趣既事都唔得？
如果會員本身對港豬澳有興趣既討論自然會熱烈
但如果你覺得高質既香港人應該更關注港豬澳的話
而依度討論焦點又俾人帶到風向既即係反映會員本身質素到
咁就算個班人討論港豬澳都唔會有咩高質交流